# 如月中天

## 五年零週的最後一日丑時
在了　不覺不知 
不稀奇　不罕見 
但在的時候確實在了 
擋不住　追不上 
但一動不動　一成不變 
日復一日 
夜復一夜

一恍惚　一回頭 
已不可收拾　海傾石摧 
撕扯　吞噬　極限之外 
一個人的輝煌的帝國 
沒有敵人 
只有一個敵人 
一隻果蠅和牠的永恆 
一場持久戰　但自始已見勝負

一切正常　一成不變 
不可知的終點　不可知的拖鞋 
稀鬆平常 
但也是傳奇
